連登仔點睇女人做雞

有人話香港笑貧不笑倡，咁既風氣好可悲
又有人話做雞都係靠自己搵錢，唔係偷唔係搶都只係為左搵食有咩問題
先唔好諗咩細個做雞大個搵毒拎埋單呢d
當係d20幾30幾歲既女人做雞
連登仔點睇？
覺得冇問題 又唔影響到人
緊係有問題 覺得好唔道德